如果比伊斯蘭恐怖份子拎到武漢肺炎病毒樣本再不停散播 咁個病係咪唔會完

支那咪做緊